天父爸b 可否賜我一個好似林婷咁完美嘅女仔

婷婷

我婷正撚到

天父未必得 可以問港父

wingto 屌打

開錯台？

林婷廢到PR公司吹奏極都紅唔起

林婷就無喇，林鄭收唔收貨

紅（但唔認）

咪咁

括乜能

佢弱智（但唔肯做iq test)

有個天字係廢啲

關你撚事咩賓弟

我老過你 請尊重

我輩份大過你

搵我？

咪痴線

平胸？

好𠹌柒 同你絕配

No

幾正喎

你有尊重過佩哥？